\thispagestyle{empty}
\begin{center}
    \Large
    \textbf{Lời cam đoan}
    \vspace{1cm}
\end{center}

Chúng tôi cam đoan mọi điều được trình bày trong báo cáo, cũng như mã nguồn là do tôi tự thực hiện - trừ các kiến thức tham khảo có trích dẫn cũng như mã nguồn mẫu do chính nhà sản xuất cung cấp, hoàn toàn không sao chép từ bất cứ nguồn nào khác.
Nếu lời cam đoan trái với sự thật, tôi xin chịu mọi trách nhiệm trước Ban Chủ Nhiệm Khoa và Ban Giám Hiệu Nhà Trường.
\begin{flushright}
Nhóm sinh viên thực hiện đề tài\\

\end{flushright}

\newpage
\thispagestyle{plain}
\begin{center}
    \Large
    \textbf{Lời cảm ơn}
    \vspace{1cm}
\end{center}

Từ những ngày đầu bước chân vào trường Đại học Bách Khoa - Đại học Quốc gia TPHCM, chúng em đã nhận được sự chỉ bảo tận tình của các Thầy, Cô trong trường. Đó chính là niềm cảm hứng và động lực to lớn thúc đẩy tụi em phấn đấu học tập và rèn luyện tại ngôi trường nổi tiếng là “khó nhằn” này.\\
	
	Quá trình thực hiện luận văn tốt nghiệp là giai đoạn quan trọng nhất trong quãng đời của mỗi sinh viên. Là cơ hội để chúng em có thể tổng hợp lại nguồn kiến thức nền tảng mà các Thầy, Cô trong trường đã dạy. Từ đó chúng em có sự chuẩn bị tốt hơn trên con đường lập nghiệp đầy gian nan và thử thách.\\
	
	Trước hết, chúng em xin chân thành cảm ơn quý Thầy, Cô khoa Khoa Học và Kỹ Thuật Máy Tính đã tận tình chỉ bảo và trang bị cho chúng em những kiến thức cần thiết trong suốt thời gian ngồi trên ghế nhà trường. Làm nền tảng để cho chúng em có thể hoàn thành được bài luận văn này.\\ 
	
	Đặc biệt, chúng em xin gửi lời cảm ơn chân thành nhất đến giảng viên ThS. Nguyễn Thị Ái Thảo đã trực tiếp hướng dẫn nhóm làm đề tài này. Trong quá trình hướng dẫn cô đã tận tình hướng dẫn, định hướng, giải đáp thắc mắc, chỉ ra những sai sót, khuyết điểm để giúp tụi em có thể hoàn thành luận văn của mình. Một lần nữa tụi em xin chân thành cảm ơn cô.\\
	
	Và chúng em xin gửi lời cảm ơn đến gia đình và bạn bè. Những người đã luôn đồng hành và giúp đỡ chúng em trong những giai đoạn khó khăn nhất trên ghế giảng đường để chúng em có thêm động lực và quyết tâm hoàn thành ước mơ của mình.\\
	
	Trong quá trình hoàn thành luận văn, vì trình độ lý luận cũng như kinh nghiệm còn rất hạn chế nên không thể tránh khỏi sai sót, em rất mong nhận được ý kiến của thầy, cô để tụi em có thể cải thiện và hoàn thành luận văn của mình tốt hơn.\\

\newpage
\thispagestyle{plain}
\begin{center}
    \Large
    \textbf{Tóm tắt}
    \vspace{1cm}
\end{center}

Ngày này, việc vận chuyển hàng hóa đã trở thành một trong những nhu cầu thiết yếu của mọi người. Nó có ảnh hưởng lớn đến sự vận hành của nền kinh tế, sự vận chuyển liên tục hiệu quả sẽ thúc đẩy sự phát triển của nền kinh tế. Cùng với đó thì dịch vụ vận chuyển hàng hóa đang là một trong những mắt xích quan trọng nằm trong chuỗi cung ứng và đang trở thành một trong những ngành đóng vai trò quan trọng cho sự phát triển của kinh tế xã hội, giúp cho các hoạt động lưu thông, chuyên chở hàng hóa được thực hiện nhanh chóng, dễ dàng đưa sản phẩm, hàng hóa tiếp cận đến tận tay người dùng và đến mọi vùng miền trên tổ quốc một cách nhanh chóng và hiệu quả nhất.\\

Cùng với sự phát triển của công nghệ thì chúng ta có thể ứng dụng chúng vào để quản lý việc giao nhận, vận chuyển hàng hóa, giúp quá trình đó trở nên đơn giản và hiệu quả hơn đối với các bên liên quan. Để thực hiện đề tài này thì nhóm đã khảo sát các dịch vụ giao hàng, vận chuyển hàng hóa đang có hiện nay để có thể định hình được cơ bản nhu cầu của người dùng và tìm hiểu cái mà người dùng mong đợi ở một hệ thống vận chuyển hàng hóa. Từ những nhu cầu như vậy thì nhóm đã đưa ra được những bài toán lớn cần phải giải quyết cho hệ thống vận chuyển mà nhóm xây dựng. Cùng với đó nhóm cũng đã tìm hiểu và áp dụng một số công nghệ phổ biến, phù hợp để nâng cao tính mở rộng và phát triển của hệ thống.\\
