\chapter{Tổng kết}\label{chap:result}
	\section{Kết quả đạt được}
	Sau quá trình nố lực tìm hiểu, nghiên cứu và thực hiện đề tài "Hệ thống vận chuyển hàng hóa liên tỉnh" thì nhóm đã đạt được một số kết quả đáng khích lệ:
	
	\begin{itemize}
		\item Xây dựng tương đối hoàn chỉnh một hệ thống quản lý vận chuyển hàng hóa liên tỉnh ở cả phía client lẫn server.
		\item Hoàn thành được hầu hết các chức năng đề ra ban đầu.
		\item Giao diện thân thiện và dễ sử dụng.
		\item Kiến trúc hệ thống microservice giúp dễ dàng mở rộng khi có nhu cầu.
		\item Sử dụng được các công nghệ, công cụ đang phổ biển hiện nay như: ReactJS, Kafka, Message Queue, Cassandra, Redis,... 
		\item Hiểu được nhiều hơn về quá trình deploy, cấu hình, bảo mật một hệ thống phức tạp.
		\item Củng cố và rèn luyện các kiến thức được học ở trường về: Software, System design, Network, System, Database,...
		\item Nâng cao được khả năng làm việc nhóm, phản biện, trình bày ý kiến, quản lý công việc,...
	\end{itemize} 
	
	
	\section{Hạn chế}
	
	Bên cạnh một số kết quả đáng khích lệ, vì điều kiện thời gian cũng như số lượng thành viên có hạn thì đề tài của nhóm vẫn cần phải cải thiện nhiều hơn nữa. Một số hạn chế có thể nêu ra như:


	\begin{itemize}
		\item Chưa hoàn thành toàn bộ các tính năng như đã tìm hiểu và nghiên cứu.
		\item Chưa được triển khai vào thực tế.
		\item Chưa triển khai hoàn chỉnh được một hệ thống chịu tải cao.
		\item Chưa triển khai tích hợp với các hệ thống khác.
	\end{itemize}
	

	
	
	\section{Hướng phát triển tương lai}
	Với những kết quả đã đạt được về "Hệ thống vận chuyển liên tỉnh" thì nhóm tin rằng hệ thống vẫn còn có thể mở rộng hơn nữa theo một số hướng sau:
	
	\begin{itemize}
		\item Thêm một số chức năng liên quan đến Khuyến mãi cho người dùng.
		\item Thêm chức năng liên quan đến Chat, Hỗ trợ online.
		\item Triển khai thêm việc vận chuyển trong nội tỉnh.
		\item Tich hợp với các hệ thống bán hàng khác. 
	\end{itemize}